{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 청평물소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、必ずペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、再び正常金額で再予約することができます。 ペンションでは、個別バーベキューを楽しむことができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。 ペンションのすぐ前には渓谷があって楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、必ずペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設についての責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されているので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮が必要な行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、再び正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる特典はありますか？",
            "answer": "ペンションでは、個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について教えてください。",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の景観について教えてください。",
            "answer": "ペンションのすぐ前には渓谷があって楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 679
    }
}